# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# NB: Consider using poEdit <http://poedit.sourceforge.net>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zotonic\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-14 15:06+0800\n"
"Last-Translator: Shuyu Wang <andelf@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Language: zh\n"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_sidebar.person.tpl:12
msgid "(implicit)"
msgstr "(隐含)"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:41
msgid "(users can’t change visibility to higher level than this)"
msgstr "(用户不能修改高于此级别的可见性)"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:86
msgid ""
"<strong>Security notice</strong>: When you allow */* files then all members "
"of this role will be able to obtain full access to your whole site and all "
"underlying data."
msgstr ""
"<strong>安全提示</strong>: 当你允许 */* 文件的时候，那么所有角色成员将会获得"
"站点和数据的所有访问权限。"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:22
msgid "ACL role overview"
msgstr "ACL 角色概览"

#: modules/mod_acl_simple_roles/mod_acl_simple_roles.erl:411
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:10
msgid "Access Control - Roles Overview"
msgstr "访问控制 - 角色概览"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:12
msgid ""
"Access control controls what an user is allowed to do and see.  The roles "
"define different groups of rights.  Users can be made member of multiple "
"roles."
msgstr ""
"访问控制用于控制用户的行为和可见权限。角色定义了不同的权限组。用户可以成为多"
"个组的成员。"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:3
msgid "Admin Access Control"
msgstr "管理访问控制"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:18
msgid ""
"All members are allowed to view all content.  (Check this for supervisors.)"
msgstr "所有成员都允许查看所有内容。"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:49
msgid "Allow editing of category"
msgstr "允许编辑分类"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:44
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:12
msgid "Check below what people that are member of this role are allowed to do."
msgstr "在下面选择角色允许的行为。"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:38
msgid "Community members"
msgstr "社区成员"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:84
msgid "File types allowed to be uploaded"
msgstr "允许上传的文件类型"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:77
msgid "File uploads"
msgstr "文件上传"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:39
msgid "Group members"
msgstr "组成员"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:8
msgid "Help about ACL roles."
msgstr "ACL 角色帮助。"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:16
msgid "Make new ACL role"
msgstr "创建新 ACL 角色"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:61
msgid "Manage modules"
msgstr "管理模块"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:79
msgid "Maximum allowed file size for uploads (in KB)"
msgstr "允许上传的文件大小（KB为单位）"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:30
msgid "Maximum visibility"
msgstr "最大可见性"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_sidebar.person.tpl:3
msgid "Member of roles"
msgstr "角色成员"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:48
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:8
msgid "Need more help?"
msgstr "更多帮助？"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:58
msgid "No ACL roles found."
msgstr "没有找到 ACL 角色。"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:25
msgid ""
"Only allow to update content created by the user himself. (Check for user "
"generated content sites.)"
msgstr "只允许用户修改自己创建的内容。（适合用户创建内容的网站）"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:4
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:29
msgid "Rights"
msgstr "权限"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:35
msgid "The whole world"
msgstr "全部"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:27
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/_admin_edit_content.acl_role.tpl:8
msgid ""
"Users can be member of multiple roles. Depending on the roles an user is "
"allowed to create and edit certain categories or is able to manage certain "
"modules."
msgstr ""
"用户可以是多个角色的成员。基于角色，拥护可以创建并编辑特定分类的内容，或是可"
"以管理特定模块。"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:28
msgid "View all"
msgstr "查看所有"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:41
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:42
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: modules/mod_acl_simple_roles/templates/admin_acl.tpl:38
msgid "view all,&mdash;"
msgstr "查看所有,&mdash;"
